而家港豬噢牌幾錢?

有條67係商場水我老豆接貨，話全包48萬,老豆想學人揸出港豬噢,我話你買再就真係揸左出去唔L洗揸番入黎，未通車之前就炒到個百萬，通再車就48萬,傻西先會買，仲要幫班大陸仔買空殼公司,我話你係銅鑼灣書店買本維尼the窮，坐洗頭艇番支那仲快.
＄960人仔俾班on9 HOLD起曬，再炒已經on9中的on9。

根本冇去過一百萬

點解D懵L成日要人接火棒？因為自己已經On9左，差左隻腳落去仲想拉人落水

成本大約16萬 而家市場都係賣30幾萬
48萬已經水魚價

2047 已經大灣牌..香港改埋左太

點計成本係16萬？睇新聞話當初只需要960人仔就申請到，係班牌佬開外掛扣起曬。

人地要交大陸稅先申請到個牌架
你估人人比960就有牌咩

接蟹貨
btw 賣港豬噢牌好似有限制 唔係禁易出倒手架

960蚊只係經中旅申請先要收既手續費
直接去省廳申請連960都慳返
教埋你計個本喇
首先中港牌要開一間外資大陸公司，一間香港公司。咁開公司就已經預佢用你6萬喇，人工水腳會計，每度都有人濕下腳。
而港珠澳公司冇資本限制，即係你打一蚊開公司都得！然後佢要求你交10萬稅。咁就造到個牌。
最底入場費就1x萬。 當然你永遠用最底要求去開公司第時有機會會俾人查你係咪假公司，咁有d人就會用高d成本打多d稅，同公司資本。最後賣你幾錢就要睇佢開公司既結構。

Btw中港車每年都要成萬銀維護費，你中港二地公司都要每年年審會計一大堆野要搞。煩起煩死！
所以冇乜錢咁好搞，除非你本身大陸做開生意經常要去！所以本身中港車對象就係商務人士，唔係普通市民玩樂用。

本身中港車就唔可以買賣，而家都係玩灰色地帶。
最難賣係佢有5年限期，冇人知5年後洗唔洗補稅先俾你續